一人n件30歲前要做既事

仲有幾年時間，揀d自己有興趣既去完成
請出招

返工

揸車環遊英國

中出人或者俾人中出

即係如果咁都未試過 好可悲
如果仲係處 真係。唉.....

自己一個去一次旅行

working holiday

btw,我諗我到30歲應該都係處

CP

冇車牌

唔戴套係幾爽既

wh太過俾人美化

去過

笨豬跳

搏咀

有冇d痴線少少既例子，
例如做夜間行路撚之類

我連玩過山車都驚
反而對跳傘有興多d

主動約人食飯

30歲後就做唔到?

買勞

有個安樂窩

30歲後好多人都定落黎邊有人陪你痴線

出黎做野都已經要定落黎啦

你人生最有活力個10年就放左係工作上